駕車到時鐘酒店「大家都有邪念」 「再生人」稱事主開房後示愛

駕車到時鐘酒店「大家都有邪念」
「再生人」稱事主開房後示愛

17,046
■已婚的士司機涉狎姊妹花案昨續審。資料圖片
適中字型
較大字型
■已婚的士司機涉狎姊妹花案昨續審。資料圖片

【涉狎姊妹花案】
【本報訊】已婚的士司機涉自稱「再生人」，藉「師公上身」強吻女友幼女，並以擋災劫為由誘騙女友長女性交，案件續審。庭上昨播放被告被捕後錄影會面，被告指曾在長女Y同意下與她有14次性接觸，最初只開房「百厭」，互相口交手淫和親吻，但Y表明「鍾意成熟型男人」戀上他，令他感迷惘，但他自知兩人年紀相差太遠，「唔通叫佢嫁我咩！大家都係玩下啫！」

記者：蔡少玲

姓李被告（50歲）在錄影會面中指，Y因結識台灣男友遭母反對，2015年6月13日向被告訴苦，要他開解，他遂駕的士載Y兜風散心，駛至九龍塘時鐘酒店，「當時大家都有一種邪念」，他提議入內「百厭」，Y點頭同意。

二人一起洗澡，互相撫摸下體和擁吻，Y稱她要「曳」，又指很多同學都試過性行為，被告一邊稱二人行為不對，一邊說若她未足16歲，他會「好大件事」，Y回應「差不多17歲」，並強調還是處女。最終二人只口交但沒性交，Y表現舒服和享受。

負責問話的警員此時問被告曾否WhatsApp給Y，提到其妹「會受災劫」，問Y會否「幫妹承擔災害？」被告最初稱不明白問題，沉默良久後說「我記唔到呢度」。

「唔通叫佢嫁我咩」

被告又稱，翌日接到Y的訊息，稱已「喜歡上你」，二人會似情侶在韆鞦架旁擁吻。被告自知比Y年長很多，但Y卻稱「鍾意成熟型男人」，被告稱為此迷惘了一段時間。

他又指，首次真正性交發生在第4或第5次性接觸，Y在過程中太興奮「頂唔順」，要求他性交，其間Y發出呻吟聲。同年8月20日，Y的男友在其家小住後返台，被告表示Y以WhatsApp問他有沒有呷醋，被告便數落Y的男友品格不好，又問Y喜歡哪個多一點，Y答「半斤八両，兩個都鍾意」。

Y當時承認冷落了被告，約他8月30日開房補償給他，並稱已向男友交代一切，可名正言順跟被告「放膽做一次」。被告在會面中自稱明知二人年齡相差32載，「唔通叫佢嫁我咩！大家都係玩下啫！」聆訊今續。

案件編號：HCCC294/16

下一則
胖漢涉扮富豪強姦勒索 23人受害